## ProjetFinal

Pour le diagramme du projet :
https://projets420.gitbook.io/plans-cadres-et-plans-de-cours/GDGnBJqYARXmd0v2NvP3/

Bonjour! 

Voici mon application pour faire des plans de cadres. Vu que je travaillais seul, je n'ai pas fait les plan de cours.
Pour utiliser l'application, voici les directive : 
- l'utilisateur va devoir etre connecté pour pouvoir faire quoi que se soit sur l'application. 
- un administrateur va avoir acces a tous les informations de la base de données, tandis qu'un utilisateurs va avoir acces seulement au plan cadre qui a créer
- Il a plein de données qui sont pour les tester certaines fonctionnalité, mais seulement les administrateurs sont capable de voir ces données
- 



Les routes completer : 
    /PlanCadres

# Chose a faire
- [ ] Faire les classes
- [ ] Faire les migrations
- [ ] Faire les relations
- [ ] 
- [ ] 
- [ ] 
- [ ] 
- [ ] 
- [ ] 
- [ ] 
- [ ] 
- [ ] 
